在此祝剷水上行人路嘅司機死全家、死全族！

咁大條馬路明知路邊落大雨水浸仲要駛近行人路潑水果種冚家鏟 屌你老母啊 死全家啦仆街

條裙濕撚曬 鞋又唔防水濕撚曬 袋又濕撚曬
啲水高過兩米 離馬路隔住幾個人都濕撚曬

仆街垃圾司機 死全家啦仆街

男人老狗著裙

入商場女廁撞返企貼馬路班妹妹
唔識對方但一見面大家知咩事係到笑

蘇格蘭人

關司機咩事
香港啲路 成日都凹 呢度一忽果度又一忽 先搞到周地水氹

我地想㗎？
唔滿意咪行入啲囉香港人！

條路側邊去水位水浸啊 個司機故意駛到側邊見有人就加速啊屌你